若覺得淥雞子最愉快 為何沒豬膶不釋懷

若覺得淥雞子最愉快
為何沒豬膶不釋懷
誰亦在揀包鴨血因佢平賣

沒法想沒金菇的生捱
寧願能任攞 爐未著火
彷彿怕 唔食便冇得很快

懷疑改完會啱音過原版

很想了 很想要 很想就再打沒事

唔岩音到教會都唔收你呀，落地獄啦你